呢排我都贏夠啦

利申先 賭波兩年 輸多過贏
冇乜睇盤秘笈 更加唔係咩操盤手

只不過係最近唔知點解好似勝率好高
感覺好快斷
所以想出個post分享 勝率跌過5成即刻收皮

講明唔識睇盤 當然唔會等到開波前先買
全憑感覺 夠膽就跟

1.施亞拉(主) 對 利斯菲體育會(客)
客[0/+0.5]@1.82

2.侯斯頓戴拿模(主) 對 肯薩斯體育會(客)
客[0/+0.5]@2.09

3.法林明高(主) 對 聖保羅(客)
主[-0.5/-1]@2.26

4.甘美奧(主) 對 明尼路(客)
主[-0.5/-1]@1.93

on9

唔鍾意可以無視我

飛都唔撚出係到鳩up

巴打啱

信唔過可以買對家

貼飛好撚邪

未驚過

btw 你個名

打和輸晒 贏一粒得一半 不了

lm

巴甲都夠膽玩

反正都係賭運

第3場都就轉盤
平半唔係仲好咩
定樓主覺得佢至少兩粒？
唔係串嘴 純粹想知樓主意見

我真係冇咩心得架
唯一心得就係睇賠率 唔知係咪心得
就係我發現低過1.8果d反而成日輸
所以索性搏高賠率

留名跟進

知唔知邊個拉利哥 可以入我post睇

我係王家衛fans

呢排我贏夠啦 我都好想比人賺下

一齊賺 屠狗會

第一關0:1 幫樓主燈到追和先

幫手燈 樓豬整沉咗隻大船

2同4穩過鐵達尼 樓豬應該唔洗死住